和興白花油個廣告係做乜撚

好似八十年代咁嘅風格

不過條女幾正，有冇名